好大雨 好想喊 好無力 好無助

唉 香港

喊乜撚呀男人老狗
11號夜晚死出黎